黃心美同王貽興有冇做過愛?

正評: 一定有

負評:咩事都冇發生

話無你都唔信啦...

這些機會